Домашнее задание к занятию № 19, 20

Продолжаем работать в уже созданных репозиториях

Создать новый модуль через Spring Initializr. Функциональность нового приложения: создание вклада/проверка накоплений по вкладу/закрытие вклада;
Желательно использовать java конфигурацию Spring (но можно xml);
Сервис DAO внедрить как bean injection. В данный бин необходимо внедрить свойства конфигурации для подключения к БД. Значение данных свойств поместить в файл src/main/resources/db.properties;
Архитектура приложения должна реализовывать паттерн MVC (с использованием Sprig MVC);
Внедрить логирование как сквозную функциональность через Spring AOP;
Написать unit тесты;
Написать java docs.